（警黑合作）南邊圍係私人地方，但班popo唔洗走

有人兇人想打人
班popo都唔理

黑警真心ON9定存心挑釁 將自己同白衫人綑綁

仲要俾記者影到
佢地企係度收ot??

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. FREE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. CARRIE SOLD US TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. HK IS NOT CHINA

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

i think Hong Kong is Hong Kong
is better than Hk is not China
冇任何獨味

貪污？

又係時候寫信比地政了

721事件ICAC都話查，不過無左下文

親愛的地政處
有人霸佔官地

唔識寫...
親愛的地政處
鑑於本人今日在新聞片段得悉
有人霸佔南邊圍停車場之公共空間作私人用途
作為一個擁抱香港法治既香港市民,
實在不忍政府土地使用權被侵占,
香港市民使用公共空間既權利被侵犯
故此特意來函通知
希望貴 處作出必須跟進工作
為保障香港市民使用公共空間之權利

香港市民上?

要改